【BE WATER】血都流了，口號不能蝕張

我都恨老共港共入骨，想佢哋快啲仆街冚家剷見毛賊東！！！
但「XX革命」實在令和理非覺得是不敢／無法爭取的東西。減少咗大眾認同，仲送牌俾林病打。
我係CDROM無乜資格講野，但是實在不忍運動蝕張俾班賣民自肥月袋三四十萬嘅撚樣！！
大家諗諗佢，有乜得到最大認同，班撚樣又難以辯駁的口號？

我先獻醜一句：
「真兩制 真普選 真徹查」
如何？啱聽的話傾下。。。